唔好再即日轉活動 比多一兩日籌備好唔好

我夠知機場係春袋啦 咁荃葵青係condom咩
即日轉場一定唔夠人

就算今日講聽日搞都真係好難
知大家嬲 但係有諗法就唔該揀個確實可行既日子先再籌備得唔得

而家1/9空出黎你想搞咪搞 2/9罷課實質活動未有 淨坐百萬大道 你有好idea實有幾萬個學生同你玩

個陣元朗之後又罷工 728個晚又叫人罷
但係自己諗下有冇可能今日叫聽日罷 有幾多番工手足又請多左一假但係冇活動

我想講
光復香港 時代革命
唔想分化 有諗法就揀好日子做文宣

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

光

復

香

港

時

代

革

命

五

即日轉係好鬼
似係想混淆視線
分薄人數容易捉

大

訴

唔捉鬼 捉唔曬

求

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

缺

一

不

可

又咪亂話人鬼
你覺得唔對頭無效果咪直講囉
有野漏咪補充囉

10連

推 825荃葵青
打狗 救人

整合陸路路線

大欖轉車站往葵涌運動場
69M 新都會落車
265M/269M 葵芳村落車 不過要行10分鐘左右
----------------------------------------------------------
旺角東去葵涌運動場

33A 上車地點:基榮小學
37 上車地點:同上
42 上車地點:協和小學

33A/37 智芳街落
42 葵青劇院

旺角站同上
-------------------------------------------------------------
金鐘去葵涌運動場
930 上車地點 PP

930 葵廣落
-------------------------------------------------------------------------
天水圍去葵涌運動場

69M 上車地點:天祐苑

69M 新都會廣場落車
------------------------------------------------------------------
屯門去葵涌運動場

58M 上車地點: 屯仁街

58M 新都會廣場落車

push

有轉咩，不嬲呢日都係葵荃

今日 荃葵青
901 機場

岩

不斷有人話機場

有啲人好恨今日入咪行完荃葵即入囉
好難咩

已經講左好多次
由噚晚講到依家
唔係無效 而係真係害死人
噚日朝早7點就有80個人嚮應圍機場
結果其他人遲去 佢地俾狗圍 全部摘名
隨意叫人轉在 唔組織就去機場
係害緊人又消耗自己友信任
你覺得唔嚴重？
我識人係噚日摘左名以家煩過關出事

葵青先

理解 但唔好話人鬼
只係未plan好姐
1/9再黎過好唔好

唔應該捉，由得佢，人民有既係人數。
今日一樣825，之後既文宣改機場

825 荃葵青 打少左3個字

下次應該有back up plan
申請多個地方不反對 邊度封就全部去另一度

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

政府梗係想多一兩日籌備啦

agger
光復香港 時代革命

今日叫人入機場果啲明顯係克警混入黎分化同帶風向操作
無視就好

9月1號，一齊搭車入機場

讚成，即日轉分散晒D人，跟住就兩邊都唔夠人

9月1 (日) 一定係機場

9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!